一朝早有電話 仲以為終於有intern 屌你老母原來係叫我借錢！！

最後借左 唔借冇錢交學費了

渣ga

借錢梗要還 咪俾錢中介

憑自己本事借返黎 點解要還？

屌成日叫我買雅居樂

😦😦😦

漏咗句：屌你老母🖕🏻

咁多人搵煙腸嘅?

join？

我有工返啦

加油啊